有冇人覺得ama好難

講真 我已經係冇讀m1m2入面最努力嗰個
我唔信其他淨係睇lecture notes會睇得明佢講咩

我先係最努力果個

明明我數學有5

咪扮我
同我鬥努力，你地未夠班

AMA咁廢都唔識
驗腦啦

利申4條a+
無m1m2

ching好勁

Book咗獸醫驗
知唔知幾錢到

想幫你含

我都係
但我鍾意chem多d，一見到chem野就抵哂

扯

calculus?

我覺得自己冇個understanding
明明以前讀chem都冇事

想當年難撚到拎唔到4畢業
真係人生遺憾

好勁

叻喇叻喇
Btw想認真討論下點讀

ama巧能易禾 醉易系呢科

is

希望呢科有d+

是但搵本Thomas cal 同睇下YouTube 都得啦

睇Herman yeung救晒你啲ama啦😂

全部中文聽唔明明